各位低層公務員手足 你地會揀拎綠表定住公屋

: 做夠幾年排綠表隊買居屋
: 做夠十幾年先排到公屋隊住公屋

入職前用左公眾隊申到公屋住緊
用左6年

綠卡

買私樓

拎住白卡會否更快上車？

綠表買居屋租俾人
自己本身有樓住

租比人唔洗咩咩

好似要補地價？

買左公屋再白表買多間居屋

唔係wo
都係公屋實際d 進可攻退可守

路過一問

而家公務員條綠表隊要等幾年？

利申: 希望過多三年儲夠私樓首期

買私樓等變負資產

公屋居民質素太低又多痴線佬
梗係揀綠表抽居屋

排緊公屋

三十三年等一個單位

痴鳩線

仲要係最低年資

想問下本身有間居屋
可唔可以再拎綠表資格？

7-8年先有綠表

咁我畀心機儲錢算

要申請人同埋同住既家庭成員無住宅物業先有得入紙申請

隔離條隊快好多

普遍都要十幾年年資

轉個名比屋企人 再自己入紙申請

班老屎忽ca aco 賣哂樓
個個臨退休前拎一間
年資低既搏下運好啦